招巴絲傾下計

傾心事 音樂 9up 都可以
總之想講咩就講咩
入黎傾下計啦

無tg
用書信來往ok?

有信鴿就得

寫緊甲骨文畀你

等你唷

推

有，不過呢排餓過頭食左

入黎啦巴打

「集氣」 我地一齊戒上連登

生日佢都冇同我講生日快樂

佢仲點會關心你呀 清 醒下啦

點估到佢連我生日都唔理喎

唉

入黎傾下

因為佢唔再中意你

呢到得唔得

都得

唉 今日本身男朋友話嚟搵我 但後尾話唔舒服無嚟到 咁佢前幾日都真係唔舒服，我就冇乜嘢啦只係有少少唔開心
中途佢話瞓覺，幾個鐘之後我睇WhatsApp見佢過上線，我就問佢做咩唔搵我呀，佢話仲想瞓多陣，我就冇嘢講啦
後尾又見到佢上線，我就話你瞓醒啦，佢話仲想瞓多陣，但有個朋友係咁打俾佢話唔開心，後尾我話可唔可以打電話俾我傾吓計，本身今日都問咗好多次，佢就話想休息下，聽日先
但我啱啱睇佢定位，渣車去咗好遠地方
唉，我一直喺度等原來俾人呃緊
我要點樣做好
利申 我哋大家都睇到對方定位

佢之前有冇試過？

有類似總之都係呃我

有第三者？

之前有試過一次 俾我發現搵其他女仔傾計

哇 你咁都原諒到佢
呢啲人只會不停試你底線